留意到有人玩分化 重申一次 最緊要係合理壞疑

一嚟就屌人係鬼，一係你本身就係鬼，一係你唔識表達
我只想講，每樣野大家都唔可以信到十足，要有對事情既壞疑，咁先可以免被其他人帶風向，有呢種壞疑，先可以貫徹自己既信念
不分不割不督
雖則兄弟爬山，但如果見到同路人真係變得極端而呢種極端係對運動無幫助，都請用心同佢傾下

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港 時代革命

光復香港

大家都要用

多撚咗好多鬼係度搞分化

無真係好大鑊，你見到班毅進狗就知
我唔想我身邊既你地有一日會因為某個突然形成既大台而亂左步伐甚至分化，之後變左人民鬥人民

我諗唔係個個都鬼既
有啲可能係唔識表達自己或者講野好撚激姐
但係都奉勸大家唔好再拎兄弟爬山 各有各做去合理化太多行為
成功既人就係嗰啲面對問題既人
我地一日未見到進展，一日都唔可以令到自己逃避問題

光復香港 時代革命

pish

最近d打手高明左好多。。。

同時係我地自己都好易會比熱門同正負評比例洗腦